「石門」既普通話讀音係咪……

「屎抆」？

7 咗就潛